[利迷入]今晩如何不戰而屈馬會之兵

首先 今晩曼城主客和賠率1.4 先買500
如果曼城贏當然fat fat有錢袋
相反如果輸咗嘅話 我哋利迷子可以用五舊換取奪冠機會
根本站立於不敗之地

all in 客其他啦

已經瞞著老母按埋層樓